如果有一隻股票，十幾個打手日日不斷恐嚇人出貨，又推介其他股鼓勵換貨，是否私有化跡象？

如題

邊隻@@

=.= 巧驚

又講787？

唔係，我係觀察到好多股票有呢種情況出現。

煤氣

夫Ching,787你賣左定等派息？

TSLA 成班華爾街叫你沽貨

所以呢家TSLA真係私有化